Nazi Scum

chinazi

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

諗起Inglourious Basterd

支那狗真係好撚樣衰

原來大紀元都幾多野睇